玩Tinder交友app認識另一半？約網友見面要注意的7件事！

如果玩過Tinder，就知這類交友app都有相似的約會「程序」，通常初相識會問你要照片，然後問電話，聊得投契，也會相約出來見面。如果你們聊Tinder到了約見面這個地步，就絕對要小心，因為約網友見面分分鐘是個大地雷！始終防人之心不可無，想藉著玩Tinder或其他交友app認識另一半的你，約網友見面前一定要注意以下7件事！

玩Tinder交友app約見面要注意的事1：見面地點很重要！
不要上他家！不要上他家！不要上他家！無論任何理由，第一次約會一個陌生人，你都不應該上他家。到訪對方的家，人生路不熟，萬一發生不好的有事，你會很難逃脫或找人幫忙，可謂呼天不應。建議大家最好還是相約在較多人和開揚的餐廳或公眾地方見面，有事時會較容易求救。

玩Tinder交友app約見面要注意的事2：向信任的人預先交代約會事宜
為保安全，首次約會網友，應該先與身邊人交代見面日期、時間、地點和對方的聯絡方式，並交託朋友，如果到了指定時間你還未報平安，就要設法找你。

玩Tinder交友app約見面要注意的事3. 帶同多一位朋友出席
如果不肯定對方的人品，最好初次約會就不要單獨出來，應帶同另一位相熟朋友一起結識對方，又或者你可請朋友在約會地點附近先躲著觀察你和網友的約會情況，要是你確定對方沒異樣，即可通知朋友離去。

玩Tinder交友app約見面要注意的事4. 帶同多一位朋友出席
如果不肯定對方的人品，最好初次約會就不要單獨出來，應帶同另一位相熟朋友一起結識對方，又或者你可請朋友在約會地點附近先躲著觀察你和網友的約會情況，要是你確定對方沒異樣，即可通知朋友離去。

玩Tinder交友app約見面要注意的事5. 小心飲品被落藥
老生常談，用餐中途如果曾離場，回來後就不要飲桌上同一杯飲品了，因為別人有機會會在你的飲品中「落藥」……

玩Tinder交友app約見面要注意的事6. 試探對方身份真偽
或者你會留意到，Tinder上許多人都聲稱自己的職業是工程師、醫生或其他專業人士，如果你約了他見面，不妨多請他分享生活和工作上的事，這對你分辨他有沒有虛報profile有幫助啊！

玩Tinder交友app約見面要注意的事7. 避免親密行為
男女授受不親，不要有親密接觸或肌膚觸碰，一來避免對方誤會你是個隨便的人，二來你要懂得保護自己！

痴線...帶埋個朋友去做咩春
利申 約過幾次都係單拖出

男女授受不親 就咪撚玩交友app啦

請問3同4有咩分別？
姐係總共要帶2個朋友？麻雀都夠腳啦喎

玩tinder帶埋朋友去

帶埋朋友就真係

不過我會同close fd報告詳情
旁觀者清 等佢地幫我分析下個人係咪有可疑

洗唔洗派埋卡片？